如果國泰被炒空姐肯去錢大媽到做，老衲就唔叫佢地做雞

老衲終於講人話

不賣隔夜肉

呢個先係重點